法國好多人誤會左陳耀

當年我出賣蔣生係我過𡃁坤一棟 迫佢去同山口組講數點知電影做d唔做d
我嘅智慧係古惑仔漫畫𥚃面一直排Top3
點知電影弱化哂我
平反陳耀

籌有生死 人有興旺

太子都係弱化晒